我唔明點解你地要搞市民

屯西企咗半個鐘都冇開過架車
阿叔阿嬸仲好燥底大家加油